【溝女必備】 男人不壞，女人不愛。

第一次寫故
有咩寫得好與唔好都希望各位指教。
呢個故用書面語寫，入面有啲內容係溝女招數
當然前提係要條女唔反感你
真人真事改編，希望有人睇

-楔子-

男人不壞，女人不愛。

這句說話，人們大概聽過無數遍了吧。

而且事出必有因，語出必有據。這麼多人也同意這句話，甚至同意這句話的人，當中也不乏女性，顯示了這句話有一定程度的真確性。

可是我卻不解，怎麼可能會愛壞男人而不要好的男人呢？誰都懂得選吧。

起碼我是這樣以為的...曾經。

女人喜愛受保護的感覺，盼望被寵溺，期待被呵護，有人哄她笑，有人在她身邊讓她依靠，在她生氣時懂得她的心，懂得哄她，知道怎麼討她歡喜......

而這一切，都促使女性愛上所謂的「壞男人」。

壞男人是怎樣練成的？

本來善良內斂的乖男孩，遇上那個女孩，那個讓他第一次有了心動感覺的女孩。

那時，男孩心想，如果能夠得到她，一定會待她如寶。當得到後，男孩確實用盡心思待她好，對她坦白，用自己的方式愛她。

可是，罵戰、冷戰的次數卻日漸增加。最後，只剩一頂冷冰冰的綠帽子。

男孩憤然又委屈，為什麼我對你這麼好，卻換來這種結局？為什麼我對你坦白，卻換來你一波又一波的脾氣？

只聽到女孩一句對不起，或是沒有解釋的block。

最後只剩下一串串的淚珠，以及一個個失眠的晚上。

朋友機械式的安慰:「算了吧，這女人不要也罷，下個更美好。」、「為什麼你每次認識的女人都這麼賤的。」令你更感煩躁。

算了吧算了吧，真的那麼容易算得了嗎？

男孩總覺得一旦得到女生了，就代表她很愛你，不會跑了。

殊不知，女生是不會真正愛上誰——誰對她最好，她就會跟誰跑了。

只是，這個「好」的定義，好男孩也許是掌握不到的。

飽經情傷的壞男孩，經驗豐富，自然就對女孩十不離八九的心思瞭如指掌了。

而作為情場新手的我，就被這種傢伙給盯上了。

結局，注定一敗塗地。

加油
今日我都明白左呢個真理

-序章-

晨光漸漸從窗紗透射入屋，仿佛為屋內的傢具都染上一層光澤，增添了一份溫暖。

窗外一片枯黃殘澄，是深秋。

我緩緩睜開眼，感受著一份夾雜著涼意的暖。

再次合上眼，緊抿著嘴，瑟縮在被窩之中。

睡吧，睡了就不用再度回想那刻骨銘心的回憶，不用再感受那心如刀割的痛楚。

真的...好痛好痛。

一不小心靜下來，腦海那些回憶再次翻滾，眼眶似乎有什麼在極力蓄藏著。

今天是和他分手後的第三十二天。

輾轉，反側。

掀起眼廉，瞧了瞧四周，淡紫色的牆壁上印製著白色小雪花，雪白的書枱上放置了各種精美小品點綴著，米黃的衣櫥上也雕琢了精緻的花紋。即使它們是多麼的精雕細琢，在我眼中亦只是一堆廢木。

既然無法入睡，便唯有起來。

我無精打采地起床梳洗，才記起今天約好了和晴月到旺角逛街。沉浸於傷痛而無法自救的我，連打扮自己的心情都滅掉了。

為了不讓晴月擔心，還是悄悄整理一下自己較為恰當。

最後我只隨便從衣櫥內選了一件粉白長袖襯衣，胸口位置帶有蝴蝶結裝飾，配上淺灰短褲及雪白球鞋。披肩烏髮上胡亂夾了一個頭飾，頸項處圍上一條具秋天氣息的淺橙色圍巾，便直奔車站去了。

多謝巴打，唔好咁灰 會咁樣既女仔留黎無意思

秋風徐徐迎面而來，添了一份秋意，也添了幾份落寞的感覺。

落葉秋意美如畫，我卻早已無心細賞沿途的橘色街道。

路上車輛來往奔馳，我驚見對面車站不遠處已經出現了要乘坐的小巴，不管紅燈還沒轉綠便趕緊拔腿狂奔。

氣呼呼的我上了小巴，隨便找了個空位置坐下。

車上只有幾個人，有一對情侶正依偎在我的面前親熱。

此刻，腦海中浮現了那個他。那個陪我渡過了最美年華的他，一起了三年多的他——穆銘熙。

為了不讓自己再胡思亂想，我掏出耳機，把自己隔絕在世界之外。

隨機播放。

「我不相信 你心中現在她最美
你不會你不會你不會把我們的愛踩碎......」一點開，是S.H.E的《你不會》。

那些時日，仍甜蜜如昨。

前事不提也罷，提起了，決避不過由心而發的莞爾。

可惜不管他曾經待我多麼體貼也好、多麼愛我也罷，最後我還不是被拋棄了嗎。

鼻子一酸，我瞬即低頭，故作瞌睡。

頃刻之間，車子已經到達旺角了。

下車後，我快步走到商場那邊。

到達商場門口後，便看見晴月早就已經在等候了。

「對不起...我又遲到。」我上氣不接下氣地說道。

「沒關係啦，我們走吧。」晴月溫柔地道。

語畢，晴月便拖著我的手往商場內走。

晴月性格溫順依人，外表可愛又容易害羞，是不少男同學的追求對象。

她一雙水汪汪的眼睛微微下垂，雖然不大，但水盈盈的眼眸猶如星晨，圓圓的臉蛋，小巧的鼻子，配上厚薄得宜的嘴唇......

的確，如果我是男生，也會喜歡她。

至於我們為什麼會成為最好的朋友，也許是因為她們的性格卻正好相反，屬於互補那一種。

我性格樂觀多言愛笑，可是談不上溫柔，而外表總是予人堅強之感，但卻其實擁有著比任何人都脆弱的心，與柔然似水、善解人意又堅強的晴月相處，總是舒適無比。

逛得累了，我倆坐在雪糕店內享用著甜點。

天氣雖涼，但女生就是一年四季也要吃冷凍甜品的怪人。

晴月知道我分手後心情差得很，安慰話語也不敢多說了，生怕令我更加煩悶。

一不小心談到些有關戀愛的事，她都會巧妙地轉移話題。

可這樣忌諱的約會令氣氛顯得有點尷尬。

我開口:「嗯...其實都過了一個月，你不用這麼刻意不提起。我...已經好多了。」

「你真的好一點了嗎？有什麼事記得要和我說啊。」依舊的溫柔，可我看見她的眼底增添了幾份擔憂。

我暖在心頭，微笑，點點頭。

朋友，真好。

「有沒有好男孩介紹給我啊，不是都說『想走出舊戀情的陰霾，最好的方法就是發展新的戀情』嘛。」我開開玩笑，讓氣氛緩和一下。

「當然有啊！有高大、陽光、冷酷型的...」

之後再說點什麼，都一笑置之了。

畢竟我才剛剛完了一段三年情啊。

無三不成幾。

三年說長不長，說短不短，但還是足夠讓人感到天昏地暗。

「好了，別說我啦...你有沒有新桃花啊？」我把話題一轉。

晴月低頭腼腆一笑:「嗯。」

「咦！瞧瞧你笑得多甜，十月芥菜的樣子哈哈哈哈......是怎樣的人啊？？」

「就是對我很好的啊，很細心體貼......」

「......」

這個下午，以笑聲終結。

-第二章-

夜，無垠的黑藍。

逛了一整天，疲憊的感覺染滿整個身軀。

我一個勁兒地往床鋪趴過去，嗅著洗過之後殘留的芳香......

一靜下來，腦海中就會浮現了ex的蹤影。

一起走過的路，一起去過的地方，一起拍過的照，一起分享過的日子......

忽然，雙眼模糊。

算了，洗澡冷靜一下。

「嘩啦嘩啦...」暖水從頸處直流到腳踝，仿如一股溫泉在心裏流淌著，洗滌著一切...

洗滌著一切亂七八糟的念頭。

洗完澡後回到房內，打開桌上放置著的Mac Book，點開音樂。

「Loving you Is easy cause you're beautiful...」

這首歌......又令我想起他。是他一開始追求我的時候，在Msn介紹給我的歌曲。

還記得那時候，他在msn找我，說了句「loving you」，差點沒把我的心臟嚇跑了。

我小心翼翼地問他，他的回答卻讓我哭笑不得。

「？？」

「loving you，很好聽的歌。」

我差點就罵髒話了。

那時候的我心臟好像脫了軌般在體內奔馳，怦怦...怦怦...

loving you...

怦然心動的感覺，那是第一次。

而和他的感情，也許就像Msn一樣，沒了。

想起以前，青澀的歲月。

你總是那麼的陽光，那麼的耀眼。你慣性地寵溺著我，我小心翼翼地仰慕著你，互相甜蜜地愛著，羨煞多少旁人。

你那黝黑的皮膚，單眼皮的小眼睛可愛地眨著，高挺的鼻子配上薄薄的嘴唇。那嘴角總是高高的上揚著，露出雪白的牙齒......你那個傻氣模樣叫我多麼的深刻，一直銘記。

只是，你還有著和我相同的深刻嗎...？

幾時教溝女

登入Facebook，再次在共同朋友之中找到了他的臉書，還沒block。

畢竟，我是很害怕別人會知道我偷看他的近況，因此從不敢直接搜尋他的名字。

我動作輕輕的，生怕不小心按到讚的按鈕。

一張張照片重覆地看完又看，即使隔著電腦螢幕，仍有種莫名悸動。

最新的一張，是與他新女友拍的。

無盡的恨意。

心臟仿佛被刀刃反復刺著，撕磨著。

....與我何干。

sor 男主角未出場

文筆很好呢

多謝你
但好似無人想睇

呢種風格。。。

係咪唔啱連登
無甜注定...

...

「對不起，我們分手吧。」

夢裏，如幻似真。

我昂首，仰望。

他亦靜靜凝視著。

感覺有什麼在挑撥著我的脈搏，眼眸一閃，然後黯然。

哭成淚人。

-

清晨。

我甩一甩腦袋，摸摸眼角溢出的淚珠，百般滋味湧上心頭，交纏繾綣。

我心不在焉地換上校服、梳洗，吃過簡便的早餐之後，揹起背包出門。

霜天紅葉，殘風四起。

上了小巴，我掏出錢包一拍:「嘟——」，比平常出奇地高音。

咦？

「妹妹，你八達通負錢了。」小巴司機低沉的聲音響起。

「對不起...我下車給。」眼見後面還有一大堆人，而且不上這班小巴就一定會遲到的關係，我只好硬著頭皮隨便找個位置坐下來。

小巴開出。

我如坐針氈，沒能如常帶上耳機，把自己與外界隔絕。

我尷尬地四處張望，希望能向其他人求救。

我鼓起勇氣向旁邊的年輕女子借十塊錢，她似乎不太願意，並且用狐疑的目光上下打量著我:「我沒零錢。」

對的，我承認是會有這種騙子，可是十塊錢...我用不著吧。

再問前面的中年女子，這次連回應都得不到......

此時，一個男生開腔:「hey？」

我心悸:他...要借我錢嗎？

果不其然，他把車資直接遞了過來。

簡單明瞭，有種讓人不能拒絕的感覺。

有時候，直接的行動比溫柔的詢問更有魅力。

「...謝謝你啊！但我要怎麼還你呢？」我腼腆地伸出手，接受了他的零錢。

他擺擺手，微笑。

「嗯...那真的謝謝了！」我也不好意思再說些什麼，只好把紅透的臉轉向另一邊，等待車停的時候出去投車資。

當在下車時，我打算向他再一次點頭以表謝意，他卻好像沒事發生的低著頭玩手機下車了。

好cool的感覺。

這讓本來尷尬得要死的我緩了下來。

這個男生真奇怪。

我當時是這麼想的。

自此之後，我每天上學都會看見這個男生。

比負評既巴絲可唔可以比我個解釋我

寫得不錯，但你不如改個標題重發吧。根據我的經驗，和內文完全不符的標題會招來負評

多謝巴打意見 真係有溝女技巧架 不過未寫到 可能個開頭太長...

LM 等睇技巧

多謝你，盡快到技巧
希望大家唔好覺得廢

-第三章-

小巴上，最後一排的單人座，是我的慣常座。

可是直至這天以後，就改變了。

那天，踏上小巴階梯，這才發現自己還沒預先準備好零錢:「司機，下車給錢。」

隨便找個位置坐下來，數個乘客隨後上車。

小巴開出，我打開背包想翻找零錢。

「你該不會又沒帶錢包吧？」突兀的低沉聲音。

我一愣，向聲音來源的方向看去。

「是...你！？」我其實當然知道是他，但我不能置信的是，他居然開腔了。

畢竟我感覺他是老實寡言、慢熱的人。

他笑而不語。

「呃...那天真的謝謝你！」語畢，我便掏出十塊錢還給他。

其實我等這天好久了，可總是沒勇氣主動還錢。畢竟我怕認錯人，也怕人家可能老早就忘了，那不是顯得很自作多情麼。

他沒接過錢:「不用了。」

「可是...我感覺不好意思。」

「要不你給我別的。」

我不解。

他直接掏出手機，打開了撥號的界面，遞給我。

「給我你的電話號碼就行。」

聽畢，我笑了出來。

是錯覺嗎？他的神情顯得有點彆扭。

這回我倒是明白了，只覺臉頰一熱，拒絕嗎？好像太不大方了。

我只好裝作若無其事地道:「...那十塊錢我不客氣了。」然後接過手機，輸入了自己的電話號碼。

他一瞥，向我露出了一個蠱惑人心的笑:「你叫什麼名字？」

一刻的失神。

「...我叫藍璃兒。」我頷首低眉，生怕讓他看出破綻。

「哦，挺好聽。」

...

時間流動得比平常更快，站到了。我比他先下車:「那...再見啦。」

「明天見。」

明天見？他說明天見......那代表他其實也知道我們每天都坐同一輛小巴嗎？

他問我拿電話號碼？

是...什麼意思？

開始猜測他心思的那一刻，就是喜歡上那個人的第一步。

原來咁抄牌

其實第一次見最穩陣既抄牌係扮手機無電，借女仔既黎打比自己個電話
呢個故事係因為條女本身唔係第一次見，之前又幫過佢既咁抄就實得

下我聽個d係借電話打，打比自己。
跟住順手係對方電話薄入埋自己個電話。

咁快手 都得既，save自己做今日問你借電話個男仔，好似仲浪漫d

等睇教學，btw

多謝

手機一震。

'+852 xxxx xxxx':hi

心頭一顫，癢癢的，手心直冒冷汗。

'我':hi 你還沒說你叫什麼名字

未等他回覆，我便擅自輸入了他的名稱——好人。

好人對女孩來說，總是沒有太大的防備，但不代表女孩就會喜歡上好人。

'好人':叫我帥哥就好

「噗。」

想不到他居然好幽默哦...哈哈。

這一陣子冷酷，一陣子幽默的他，讓我覺得好神秘又可愛。

路上，止不住的笑。

'我':...自戀

'好人':我叫冼夜賢

冼夜賢...夜賢。好特別的姓氏，好特別的名字。

好特別的人。

他說，他叫冼夜賢。

那個姓名，是我逃不掉的宿命。

-第四章-

自此，每天都會與他在小巴上相見、聊天。

隨著時光一點點流逝，傷痕纍纍的我似乎逐漸癒合著。

注意力也開始投放在了冼夜賢的身上。

他外表老實言少，卻時不時說了些flirty的話，這反差令我更加難捉摸他。

這神秘的反差令我更想了解他。

久而久之，每個早上我都更在意自己的外表，頭髮有沒有梳好、臉有沒有洗乾淨、校服有沒有皺巴巴的......

我這是怎麼了？

我總是提早下樓，瞄到他，他便會與我打招呼。

他總是坐在最後一排雙人座，讓我坐在靠窗的位置。

還記得有天我問他：「為什麼你總是坐在靠路口的那邊，就算旁邊沒人也要留著靠窗的位置不坐？」

他嘴角一扯:「留給...人的。」

他愛說不說，偏要有這停頓位，讓我不小心想太多了。

我...到底是怎樣了啊。

今天如常談天，談著無聊的事。

突然他看向我:「對了，你明天有沒有空？」

等等，他...在約我嗎？

「明天有空呀，不用上學。」明天是星期六。

「要不要跟我去看電影，我被朋友放鴿子，戲票多了一張。」

我從來都不喜歡看電影，總覺得浪費金錢時間。不就是進入戲院看個比較巨型的電視而已嗎？不用錢也不看，更何況還要花錢。

「免費這麼好？可以呀。」

雖說不喜歡看電影...

嗯，我應該是因為免費才去的。

可是，約我看電影...是對我有意思嗎？——這是我從上網看回來的知識。

心底其實有一點肯定他是對我有興趣的。

「那好，明天上午十時小巴站等。」

躊躇著。

突然間，想起誰說過，想忘記一段傷痛的最好方法，往往是發展下一段戀情。

「...好。」

...當然好啊。

哈哈。。。。分手三十幾天就有新仔，女主角變左八婆。。。
改返做半年好d～

幾時都話女人係咁善變

多謝巴打意見，其實男女主角係小巴識左幾個月但我無寫明時間係我不足，同埋要盡快寫溝女招數

巴打似乎有心事喎

「站到了，那我先走了，明天見。」我微笑。

「好，明天見。」他再次，露出了蠱惑人心的笑容。

失神。

路上，有一個女孩笑開了花，甜滋滋的，像是再次嘗到了戀愛的花蜜，望到了下一段愛情的萌芽。

等等...才過了半年多，我怎麼能這麼快就忘卻之前的傷痛呢？我告訴自己，這次絕對不要再選錯壞男人了。

不受控制之時，其實已經準備好自投羅網的覺悟。

...

日暮，殘陽拉下一縷雲霞，編織著一層又一層的昏黃。

回到家中，我打開電腦，搜索男生暗戀一個女生時的舉動、如何得知男生是否喜歡妳、從行動看一個男生是否對妳有意思......

我不想會錯意。

十不離八九！約女生去看電影，在男生對女生有意思的舉動中佔了其中一席位。

頓時心裏不知是什麼味兒，然後感覺一陣笑意正往外湧，卻被我活生生地壓了下去。

女生就是這樣，不管是誰喜歡她，都會為此而開心，更何況是個她有好感的人呢。

該穿什麼衣服呢...

心底踱著，要打扮得好看卻又像是沒有精心裝扮一樣。

女生就是這樣的思維，明明在乎，卻要裝作不在乎。

決定好衣著打扮後，再泡個澡、敷個面膜就睡覺了。

明明在乎 卻要裝作不在乎...
女人真係好難捉摸

毒撚捉唔透女神心理姐

Lm,評已正

介唔介意講下你女神做左d咩呀？睇下幫唔幫到你？

多謝你

-第五章-

早上九時許，早已準備好出門了。

但是我總不能這麼準時到吧，那...實在太明顯...顯示出我並非全無心思了，故此只好等到十時正才出門。

女生就是這麼麻煩。

十時零三分。

馬路對面，女孩一頭烏髮安份的披在肩膀，前陰不稀不厚，利落十分。那雙大眼睛好像會攝人心魄，眸子猶如琉璃般流光溢彩，洋溢著另一種星晨光芒。微挺的鼻樑流露出幾分堅強，配上那薄薄粉嫩的唇，顯得剛中帶柔。

她身穿普通白色長䄂上衣，上面印製著可愛圖案，下身則是淺藍色百褶裙褲，配上白球鞋，再搭上一個淺啡的側包。雖然談不上美艷動人，但也算俏皮可愛，亦不會過份誇飾。

沒有多餘的裝飾，沒有任何的脂粉。這是冼夜賢眼中的藍璃兒。

「hello。」他早已到了。

他一身便裝十分簡樸，上身是v領深藍色t-shirt，下身則配搭隨性牛仔褲及運動鞋。

高大的他，雖然不是帥哥，但從衣著方面卻流露出別種隨性的帥氣。

「今天看什麼電影？」我腼腆。

畢竟這...是第一次正式約會吧。

「跟著我吧。」語畢，他居然捉著我的手腕向前走。

手腕傳來一陣酥麻。

「喂，你幹嘛牽著我！」我們又不是情侶...

「沒有啊。捉著手腕不算牽。」他一臉認真。

這也行？我哭笑不得。

...無賴！

臉頰一陣發熱。

進入戲院，坐下，無盡的尷尬與寂靜。

我偷瞄一下，他的手，仍未放開。

這是什麼意思......？

「你有男朋友嗎？」他突然開腔。

這個問題...昨天在網上看過！是男生對女生有意思時會問的問題！

沒想到...他那麼直接。

他...不會對所有女生都這樣子吧？

他...是想追求我吧？

「喂，你幹嘛牽著我！」我們又不是情侶...

「沒有啊。捉著手腕不算牽。」他一臉認真。

無恥過梁振英。。

有無精華教學版

係真 但好多時係無恥既男仔先溝到女

我出完個故整返精華個都好喎 不過我驚比人屌我廢招炸

臉蛋燒紅燒紅。

「...沒有啊。」

「難怪了。」

我微愣，什麼意思？

「難怪捉個手腕都會自以為被牽了手。」他邪笑。

我極速縮回被他「捉」住的手，臉更紅了，甚至蔓延到耳根。幸好戲院內一片漆黑......

「你肯定沒女朋友吧！隨便捉住女生的手。」我不甘，反諷他一下。

然而，我卻自己緊張起來。

如果他有女朋友的話...我這樣自作多情真的太糗了吧。我心裏默道。

...

「你都還沒答應我，我怎麼會有。」他調侃道。

胸口一陣騷動。

「你很煩啊...」我反他一記白眼，嘴角卻洋溢著滿滿的甜意。

...輕浮！

有沒有一個女生試過笑著對你說「你很煩」？

如果有，她其實不覺得你煩，可能還挺享受你的調侃呢。

至於那部電影講述些什麼......我就不太清楚了。我只知道那兩個多小時，我的腦海只充斥著:他會不會突然牽我的手呢？會的話要不要甩開呢...

我的手始終放在大腿上一動不動，仿佛在等待著誰來牽起。

可待至劇終，仍是等不到那個誰。

是不是，我又想太多了呢。

明明好像...是喜歡我的啊？

似是而非的感覺，令我苦惱不已。

有時候，留一點幻想空間會更美。

在她猜測你心思的同時，她想著你的時間，也已經隨之而增加。

樓主改呢個標題不如直接講技巧啦
太文皺皺連登唔岩 仲要女仔視角

多謝巴打意見 男仔視角好難講個女仔點諗

睇黎我個標題真係好敗北

推

多謝巴打

“他...是想追求我吧？”

收工啦，想呃蝦條就真。。。。

唔係標題出事 係內容
我係見個標題幾吸引先入黎 點知

唔係嘅 都幾好睇

gdgd

真係咁難睇咩

多謝你啊巴打

唔係啊 幾好啊

會唔會覺得d溝女招廢啊巴打

哈哈，世事都被你看透了

平庸得嚟有種熟悉嘅感覺

睇黎巴打用過

其實最勁既係，呢d招看似on9，但的確d女又真係會中招。。。
(利申:毒L 一名)

講得好啱。。。

-第六章-

「走吧。」他輕輕的說。

「嗯。」

就這樣一前一後的走著，四處亂逛。

逛著精品店，他突然喚我:「喂。」

一個黃澄澄的醜小鴨帽子直直扣了在我的頭上。

「噗...」他忍俊不禁。

我氣得直跺腳:「冼夜賢！」伸手摘掉帽子。

此刻他又再拿了另一個灰白帽子——還沒來得及看款式，我已經極速逃開了。

「警覺性好了哦！」尾隨身後的他大喊。

「哈...我才不會再上當。」我一邊逃跑一邊回應他。

在精品店中，兩個大小孩一追一逐，重拾當年童真。

「信不信我能追到你！」他自信滿滿。

「你追到才算吧！」我不服氣。

「如果真的追到呢？」

追我...

又一刻的失神。

手臂被一雙強壯有力的手捉住，猛地轉身。

對上他一雙眼睛。

才發現，他的雙目如此黯淡無光，像是收藏著無數心事秘密，又像是個黑洞，把我的靈魂深深吸入。

當我發現的時候，已經泥足深陷，無法自拔。

「追到了。」嘴角帶邪魅的笑。

「你...真的很煩誒...」

止不住的笑意。

「我追到了，怎麼辦？」

「......」

口舌一陣紊亂。

他把臉龐徐徐向前湊，距離拉近。

我下意識頷首。

「那就乖乖聽話，帶著帽子吧。」灰白帽子扣在我的頭上。

我驚訝抬頭，卻望見他那饒有餘味的笑容。

...

無聊！

這麼無聊的把戲，卻緊緊把我綁著，在曖昧的空氣之中，動彈不得。

看來女主應該好快被條MK仔食左，可以重甜了

我唔識寫甜喎囧兄

買本龍虎豹研究下

我呢個故無甜架

少甜先襯得起啲招數

一時許。

「餓嗎？」他問。

「還好啦。」被他幾番調戲捉弄，還哪來的心思吃飯。

「那我帶你去一個餐廳，很好吃的。」語畢，他又再次「捉」著我的手走。

這次不是手腕了。

「喂，這次是牽我了吧！」我試圖收回我的手。

「你有沒有牽過手的啊，這叫握著。」他捉起我的手示範著。

然後突然轉成十指緊扣。

「這才叫牽。」

怦怦...

然後，又轉回「握手」的姿勢。

「......」

這次我不敢再說點什麼了，為了不想再上他的當，只好默默地跟隨著。

只好默默地享受著這如幻似真的觸電感覺。

他帶我到一間很有情調的餐廳。

我們一邊吃，一邊聊著剛才的電影劇情。可是因為我剛才不太留心看電影，只能嗯嗯哦哦地回應著。

「我去一去洗手間。」我說。

「okay。」

用餐之後，我打算拿錢包出來結帳。

「走吧。」他輕輕道。

「還沒買單呢！」我揮揮手，示意侍應生過來。

「我剛已經付了。」簡單直接。

oh my god。

會不會太man了點。

「多少錢？我和你一人一半。」電影都是他請客，怎能連吃飯都要人家請呢。

「我請。」他爽快道。

「這不太好——」

「我追到你，所以要聽我的話。」風輕雲淡。

為什麼他總可以說這種話卻臉不紅心不跳呢...

「要不，下次換你請囉。」他笑著說。

下次...？這代表他想有下次嗎？

我咬咬唇，知道自己說不過他：「...那好吧，謝謝了。」

「我送你回去吧。」

這麼快就回家嗎...？

原來我真的是來湊看電影的腳......

「大家都是住在附近，不用送啦！」我說。

既然不是有意思就別對我做那麼令人誤會的事呀。

他忽然微愣，湊過來，在我耳邊嗅了嗅。

耳朵好癢好癢，感受到他的氣息。

屏息，不敢吭聲。

突如其來的距離，讓我不知所措。

「味道怪怪的，沒洗頭嗎？」

...我暈。

「不可能，我早上洗了呀。」我半信半疑地伸手取過幾束髮絲嗅了嗅，挺香呀。

一個女生為了見你而早起洗頭，實在不簡單。

「哦，為了見我而洗了頭。原來如此。」他一臉恍然大悟的樣子。

又被戲弄了。

我無言以對，只好抿嘴一笑。

...自戀狂！

真的看不出來，他這麼會說話。

我知道，面對這種擅於巧言、油嘴滑舌的人，太認真反而會出糗的。

「那我先走了，還有約。」未等我回應，他便逕自轉身。「Bye！」

其實我有點奇怪，如果他真對我有興趣，不可能主動提出先走的。

我突然想起些什麼，小跑著追上。

「喂，你忘了些東西。」話音剛落，我把剛才吃午餐的錢塞進了他的手中。

「我不愛欠人。」我微微笑，扭頭回走。

他臉帶幾分驚呆，然後一笑。

傻瓜——就是欠了他，才能有下文啊。

但呢個真人真事最慘係條仔連呃都唔呃

評已正 樓主繼續加油

多謝你呀

回味無窮

做過壞男人？

-第七章-

自那次看電影之後，就再沒有下文了。他既沒有約我，亦沒有傳訊息給我。

除了偶爾在小巴上碰頭，才聊上十多分鐘的車程。可是對話卻仍不乏flirty的味道，令我捉摸不透。

今夜，明月皎潔。

皓月如水，清輝把周邊映成一輪深淺有致的光斑，透過枝椏星星點點地流灑在地面上。

中秋佳節，普天同慶。

今晚是女生的girls' talk，我約了晴月吃完晚飯後出來，順道提早簡單慶祝一下我明天的生日。

我們買了螢光棒和少許零食，去了學校附近的公園準備開始女生密談。

女生和女生一起聊天，總是離不開是非和心事。

「你有沒有看doris的ig啊，她又有新男友了啊？」我吃著薯片，對晴月說。

「對啊對啊，明明上星期post的還是另一個男人...」

doris是我們班的班花，美是美，可惜太濫了，班上和她玩的女生更是少之又少。

「對了，你上次說的桃花！有沒有進展啊？」我奸笑。

晴月一臉苦惱:「唉！我也不知道啊。他一會兒好像喜歡我，一會兒又不像，弄得我都失眠幾晚了。」

「這是欲擒故縱吧，不是好男人誒！」我擔憂地道。

「可是...他給我的感覺不是那麼壞的...可能，他是怕我不喜歡他才這樣吧！」

女生啊，就是完全看感覺的動物。

一旦讓她喜歡上你了，你就算做了什麼壞事，她連藉口都幫你想好。

突然，我想到了冼夜賢。

他對我不也是欲擒故縱嗎？一會flirt我，一會又若無其事。

而且，我和他一直是真人碰面才聊天的，他都沒有每天keep msg我。

晴月見我靜了下來，仿佛看穿我的心思:「怎麼了，有心事嗎？」

「嗯...其實也不是什麼大事...」我想說出來，可是又有點難為情。萬一是我自作多情...

「說吧說吧！」她慫恿著。

然後，我把和他的相遇、約會、對話一字不漏地告訴了晴月。

「哇哇哇！」

「oh my god！」

「然後呢然後呢！」

這就是晴月所有的反應。

她雙眼發光:「這男生好會溝女哦！」

「可是他對我說這些的時候臉不紅心不跳的，好像很熟練，會不會對每個女生都一樣？而且，他沒有whatsapp我...還有！之前和他在小巴上聊天，他問過我的生日，不知道他記不記得是明天呢...」我苦惱。

晴月見我苦惱的樣子，禁不住笑著說:「聽你說的話，他口是花了點，可是來個不會說話的、老老實實的，你不又是嫌人悶！」我知道她指的是追了我四年，瘋狂收我好人卡的john。

正確來說，不算是追。john只是向我表白、隔一個月主動whatsapp我說說無聊的話，大時大節送些心意卡給我而已。

這對女生來說，真的不算追。

頂多算作等我。

可是你不追只等，有可能等得到嗎？女生可不會向後走的吧，距離只會愈來愈遠。

唯一令我感動的是，即使我有了男朋友，他仍舊沒放棄。

旁人都說他傻，但其實我不是沒考慮過他的長情。只是，他連flirt都不會flirt，說話又那麼坦白不解風情，我真的沒能對他產生心跳的感覺。

「...也是啦。但我真的好想知道他怎麼想的，我不想再喜歡壞男人了。」

口裏說不，身體卻很誠實。

當你在意對方怎樣想的時候，不就是喜歡上了嗎？

文章令人回味姐 絲打

係就好啦

「聽你說的話，他口是花了點，可是來個不會說話的、老老實實的，你不又是嫌人悶！」我知道她指的是追了我四年，瘋狂收我好人卡的john。

哈哈哈哈哈哈哈哈………………

其實個故叫唔錯嘅，但係我覺得如果可以將對話變番做口語會好好多

有苦笑之感。。唔通。。

多謝巴打意見 我寫寫下都後悔對話寫左書面語 但依家先改又好怪

我呢篇試下改返口語出先

晚上十二時許。

可惜晴月家有門禁，不能玩得太晚，我們只好停止這晚的girls' talk了。

「好啦生日快樂，大一歲啦，禮物聽日先比你。唔好諗咁多啦，聽日返學見，88。」

「好啦，88~」

一個人在回家的路上，再次想起那個他。

輕浮...真的好輕浮。

有當初我ex的影子。

我想著他那天對我說的話，戲弄我、調侃我的話語，禁不住由心底發出的、最甜蜜的傻笑。

就說上網無益...誤以為別人喜歡自己，但自己卻先陷進單戀的深淵，泥足深陷，無法自拔。

正當我準備回家之際，忽然看見喝得爛醉的男生在小巴站下車。

是他嗎？好像是他。

他腳步浮浮、臉頰紅得像個番茄，時不時發出「嗝」的聲音。

不知哪來的好奇心，我尾隨在後，跟蹤他。

喜歡一個人，就會成了變態、成了跟蹤狂、得了妄想症...不是嗎？

他在一個杳無人煙的地方停了下來。

那是一個偏僻而靜謐的公園，設備殘舊，污跡處處。

是一個荒廢了的公園。

只見他緩緩坐在滑梯上，躺下，一動不動。

良久，我才漸漸上前，喚他:「喂，咁啱既...」說完之後我也覺得太假了，便把話題一轉:「你...做乜飲到咁醉？」

他掀起眼廉，靜默而認真地看著我。

...好陌生的感覺。

他拍了拍旁邊的位置，示意我坐過去。

雙腿不由自主地向前走並坐在他的隔壁，猶如被下了蠱一樣，無法拒絕。

「...嘈交。」他艱難地開口。

...和誰？

雖然此刻很想弄個明白，但我知道他不好受，肯定沒有興致滿足我的好奇心。

而且，這個時候他需要的是安慰。

我撫著他的背部，像一個媽媽哄小孩子一樣，溫柔地撫摸著。

他一顫，轉過來低頭凝視著我。

我也瞪大眼睛盯著他。

我們的距離只相差一個身位。

愈看，胸口跳得愈快。

愈看，臉頰愈熱騰騰。

愈看，靈魂愈更迷失。

用返書面語啦。。。唔係個個故都適合用口語架。。。

囧兄覺得書面好d？

但係有d位真係口語先講得返當日個feel

-第十二章-

我從未這樣細看過他，雖然見過很多次，但不知怎的，對於他的樣子，印象總是朦朦朧朧。

他留著一頭碎黑髮，內雙的深邃眼睛總是攝人靈魂，高挺的鼻樑顯得剛氣十足，搭上上薄下厚的唇瓣，總是有股邪魅之氣在無意之間散發開來。

我撇開視線，想要逃避他的注視。

他冷笑一聲，在我耳邊低語。

「你係咪暗戀我。」

如雷貫耳，我心跳漏了半拍。

「痴線。」

他沒出聲，靜默地凝視著我。

突然，我不知道哪裡來的勇氣，可能是大一歲的興奮，可能是不甘猜測的痛苦，決定一試。

「......如果我話係呢？」我盡力裝著調侃的味道。

人往往喜歡以開玩笑的方式道出心底話。

一顆心，高高懸著，晃晃悠悠，一不小心，就會摔個遍地狼藉。

他微愣，好像猜不到我會這樣說。

「講下笑炸。」

他擺擺手，仿佛真的是一個玩笑。

胸口仿佛有什麼碎裂的聲音傳來。

又被耍了嗎？

我極力壓抑著聲線:「我要返去啦。」

「你呢個反應，會令我覺得你真係鍾意我架喎。」他伸手拽著我的手腕，嘴角帶笑意。

所以到底是什麼意思？

我惱羞成怒:「你到底想點！講野成日模棱兩可咁，明明係你惹我先，仲反返轉黎問我係咪鍾意你——？」

他打斷我的話。

「你做咩咁認真。」他微驚。

哈...可笑。

對啊，一直都是我認真了。

媽啊。

「我邊有，搞下氣氛唔得咩。」我攤攤手，裝作不在乎。

他好像放下心來，乾笑一下:「切，嚇死人咩。」

「咁夜，我真係要返去啦。」

「陪多我一陣啦，你睇我幾慘。」

他迷糊地把頭挨在我的肩膀上，深深嘆了一口氣。

「......」

實在走不了。

喜歡你的我，若如卑賤微塵。

又好似怪怪地 救命

有d慢

意境，用字幾好，睇唔出第一次寫 keep it up

利申：中文超屎

留名

原來有仲人睇

-第十三章-

直至深夜，我們才各自回家。

攤在床上，想起了剛才的畫面——

為什麼我總是遇見這些玩弄人的傢伙啊？為什麼我總是會喜歡上這種人啊？

若是真的騙我，倒好，我不用那麼苦惱他到底是不是喜歡我。

徹徹底底地騙我一場，讓我痛快憎恨、放下。

也比送我甜蜜的毒藥，慢性殺死我來得更好。

這樣要我怎麼甘心忘掉啊。

這一晚，徹夜未眠。

翌日，我頂著一雙熊貓眼上學。

今天，居然沒有在小巴碰見他。

回到學校後，晴月看見我便遞給我一個大袋子:「生日快樂！」然後大驚:「哇，你幹什麼了？昨晚不是十二點多就回去了嘛。」

「唉...謝謝。」

我把昨晚的事告訴她。

「哇？真的假的？這也撞到？」她疑惑。

「你說...到底他打的什麼主意啊？」我已經疲憊不堪了。

「我覺得他是玩你吧？怎麼可能，女生都說到這份上了，喜歡的話還不去馬？」晴月試圖解答著。

我沒吭聲。

其實是的，應該是玩我的。我寧願相信他是玩我的。

可不爭氣的是，我的心，總是認為和他相處的時光中——他的雙眼告訴我，他是有feel的。

我不信。不信...

這時，班上突然存來一陣騷動，起哄的聲音七上八下。

我望向班門口。

john臉紅耳赤地拿著禮物盒，正向我走來。

「哇！來給女神送禮物了！」

「wu～～～」

「浪漫哦！哈哈。」

班上一堆看熱鬧的。

我卻尷尬死了。

your face your fate

有啦啦捉人手腕比人告非禮都似

唔會既 最多比個女仔縮開既啫

錯字...

你好有心機寫 樓主感情狀況如何

多謝你先
單身緊 比人玩完所以先寫故

開心到口齒不清

真係學到野。。。隻兵花咁多心機做咁多野都比唔想壞男人個幾句曖昧。。。

咁又唔好咁灰 下集就係講隻兵衰d咩比各位參考既

事實的確係咁 花言考巧語識講野嘅男或女都好易溝到女 最重要係面皮夠厚

我愛上一個人就會去flirt佢
但會係某啲位比到佢睇我有關心佢留意佢咁囉

正解

啱架啦 巴打應該溝女無數？
btw有無試過flirt完條女但又唔去馬？

聽講呢挺人學名叫『flirt精』

文呢

join把禮物盒遞到我面前:「那個...送你的。生日快樂。」

有一剎那，我感動了。

可然後——又被他講錯話給磨滅了。

「謝謝...可是我不太好意思收你的禮物...」我說。

「不要緊的！我...也是順路看到才買的，而且很便宜，才幾十塊，不是什麼貴重的東西，你不用不好意思。」他一口氣說完。

晴月在旁邊忍不住偷笑起來。

我無言，努力擠出笑容:「哈哈...那謝謝了。」

我原來才值那幾十塊錢啊。

join見狀，開心得不得了，一點說錯話的覺悟都沒有。

說實話，女生不是要求什麼貴重的禮物，有人記得她的生日，還送禮物，肯定百分百感動。只是...你也不能坦白至此吧？

送什麼禮物，在一定程度上顯示了那個人的身分。

儘管可能你花了全副財產去買，你只是想那個女孩收下而這樣說話，都已經扣了分了。

倒不如說:這份禮物我就是想送給你，就你一個，你不要的話就扔了吧。

哇，該多浪漫啊。

記得有一次，join送了巧克力給我，我說了一句:「可是好肥啊。」

他居然認真審視我一翻:「少少啦，不要吃太多就ok。不過你再減一減就更好了。」

此刻，我的腦袋只有一堆黑人問號？？？

如果有女生說她胖、叫你說她的缺點，記得死都不要說真話，儘管她很認真誠懇地說不會生氣。記著一定要說好聽的話去哄她。

她胖不胖，她有什麼缺點她最清楚。

可能她聽完你的假話會說你很假，但其實她心底是開心的。

而...像join這樣說話，簡直大錯特錯。

可是，總比不記得我生日的那個人要好。

這一年生日，是我過得最頹廢的一個生日。

我告訴自己，再給最後一次機會他，如果他今天之內沒有跟我說生日快樂，我就......

我就...放棄他。

哇有埋學名 你改架？

yeah有人催我

好睇呀 追哂啦 快啲再出

多謝絲打

咁我出多dd先

-第十四章-

lunch time。

我的靈魂出竅了，思緒全都關注在手機上面。

12:50

沒找我。

13:13

沒找。

上中文課。

拿出來看一看，沒找。

上數學課。

...

放學。

突然——

「叮。」

我心頭一顫，把手機掏出來。

「今天是你 的生日。」

來自日暦的提示。

我不禁嘆了一口氣，果然沒找呢。

正當我和晴月打算離開學校去唱k慶生時，裙袋又傳來一聲「叮」。

「希望你會喜歡我的禮物。」並附上一個微笑的emoji。

是join。

對啊，真正喜歡你的人怎麼可能不記得你的生日呢？

對啊......

個樣唔靚仔講咩都假啦

john 變左join，女主連隻兵個名都記錯。。。。

又唔係咁講...見過有女仔鍾意口才好既唔靚仔都唔鍾意毒撚ok樣

笑左 sor打錯好柒

和晴月唱完happy hour之後，已經是晚上7時。

分別之後，我們便各自回家去了，因為家人會跟我慶生。

踏上小巴，居然瞄到了一個眼熟的身影。

是他！？

緣份總是愛捉弄人吧。

他也看見了我，便向我招了招手。

「hey。」

「喂，又是你啊。」我掩藏著內心的激動，坐了在他的旁邊。

「哇，幹嘛今天拿那麼多東西？」他注意到我左手幾袋右手幾袋的禮物。

我心裏頓時不是味兒，他真的不記得啊。

「這...我生日禮物啊。」

「吓？你生日啊？」

「唉...我都猜到你不會記得。」我裝作晦氣。

「你都沒說過，我怎麼會知道。」他苦笑。

我沒說過？是你沒放心上而已吧。

我微微一笑，就帶過這個話題了。

可是，又好像如釋重負一樣。

可能是因為我知道了他並不喜歡我吧。

直到下車，橫過馬路的時候。

心不在焉的我一時沒留意交通燈——「紅燈！小心啊喂！」

他一手攬過我的肩膀，碰上他的，把我移了回去行人道。然後放手，再保持一個身位的距離。

有點man...加gentleman...

「搞什麼呀你。」他笑笑，捏了我的臉頰一下。

我這才反應過來——他怎麼可以這樣子...

這樣子好犯規啊。

我臉紅紅的說：「沒什麼。」

然後和他就這樣隔著一個身位的距離走回去。

「我走那邊，88。」我開口。

「88。」

突然，我想起些什麼，叫住了他:「喂，你沒有話要跟我說嗎？」

他扭頭，一樣疑惑:「...說什麼？」

「你說呢？」

我倆的視線對上。

空氣瞬間凝住了——

我沒好氣地笑，提起兩手滿滿的禮物袋。

他失笑。

「哦，生日快樂。」

比女飛就有分 冇feel我唔會搞人

同埋冇feel點flirt都係唔會有feel
最憎就係拍散拖

樓主 個MK次次都咁岩俾你撞到
有冇咁撚有緣呀

stalker。。。。

咁有無試過flirt個你想溝既，點知flirt flirt下又發現佢唔太啱你，就停曬？

真人真事sosad

個天要玩野，想幾橋都得。。。

多謝你 不過就黎完架啦

-第十五章-

這，算不算跟我說了生日快樂呢。

我，該不該放棄他好呢。

可是他實在是不記得我的生日啊...

正當我在糾結這個問題的時候，「叮」的一聲傳來。

我掏出手機一看。

「你剛剛問我有沒有什麼話要說，是想我說什麼？」

我奇怪著，不就是說生日快樂嗎？不然你想我想你說什麼。

「生日快樂囉。」我回覆。

「哦，還以爲你想我說什麼。」

我不解。

我會想你說什麼——

他該不會以為我想他表白吧。

還是想提昨晚的事呢？

很奇怪地，因為這個話題，我們開始keep whatsapp了。

正當我想放棄的時候，又來給我假希望。

可最奇怪的是，每一次他flirt我，每一次我回應他的時候，他都會突然剎停。

就像是:「喂，你喜歡什麼類型的男生？」他問。

禁不住竊喜。

「順眼、孝順、會哄我開心的、專一就ok。那你呢，喜歡什麼類型的女生。」讓我也偷偷問一下。

「像你那樣的。」他回覆我。

怦怦...

「真的？」我附上一個臉紅害羞的emoji。

好像...太明顯了。

輸入，又删掉。

又輸入，再删掉。

換上馬嬲掩眼emoji好了。

發送。

當我又以為他有可能喜歡我的時候——

「哈哈，我說說而已。」

...

又例如一次，我跟他說著學校不愉快的事，他突然發了一句:「錫返啦。」

我那心如鹿撞，然後卻——撞死了。

「哇...」我都還沒來得及說些什麼——

「說笑而已。」

...

你他媽的真幽默啊。

lm

好笑~

跌左個一蚊入嚟

咗

笑唔出啦唉

幾好文筆，冇人睇咩?
我正評支持下先

可能文筆好少少，故事唔得 如果有人提供故仔比我寫就好

絕對有試過 直程唔再搵佢了
佢係好但唔啱feel都真係唔好搞到人

唉sosad 如果佢動左情就真係gg了

一啖砂糖一啖屎的日子。

仿如置身糖衣陷阱中，一寸一寸的陷得更深，無法自拔。

我不知道他到底是不是喜歡我，我只知道，我是真的喜歡上了他，很喜歡很喜歡那種，甚至比我拍了3年拖的ex更加喜歡。

每一次他flirt我，那曖昧氣息就彷似蒲公英一樣漫天四散，蔓延到每一個角落。

就在那一刻，我清楚明白，我完完全全失陷了。

他那種cool得來又幽默，man得來又溫柔，抽起水上來也要帶點gentleman，時而無賴，時而高深莫測，這種不像player的player，真是屈機。

每天都徘徊在是與不是的邊緣，漸漸地，我不那麼在乎他是不是喜歡我了。

因為，只要我能繼續這樣和他相處下去，就夠了。

直至那天，我問了不該問的。

「對了，那天你和誰吵架啊？」

他的表情瞬間就變了。

「...哪天啊？」

「就是中秋節那晚，你喝好多酒那天。」

「忘了。」

這麼簡潔的回答，令我不敢再細問下去。

這一趟，兩人只剩沉默。

車子到了，我先下車。

「我到啦，那...88。」

「88~」

也許他不太想提吧？

我掏出手機，下意識按到ig，再次搜尋冼夜賢的ig。

那是我之前自己找到的......真的好像一個痴漢啊。

看到他最近的一個新post，是一句歌詞，並附上黑色的一張圖片。

「閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰。」

我，會不會是前者的那個誰呢？

還是...

呢句無敵，一句flirt 兩女

咁又唔係既 歌詞後者個個好慘

-第十六章-

自此，我發現他再沒有對我做曖昧的動作，也沒有flirty的話語。

再後來，知道了他原來喜歡的是另有其人。

得知的那一刻——

我不甘心。

不能置信。

思緒混亂。

甚至，傻得以為弄錯了。

甚至，傻得主動問他了。

然後落得一個心碎的答案。

「吓？你怎麼知道的？」他的表情帶一點錯愕，此外，盡是綿綿笑意。

那種笑意，與調侃我時的笑意完全不同。

那眼神，再也不是空洞無焦點。

看得我心都痛了。

然而，我還是努力擠出一個無力的笑容。

「秘——密。」

無限個為什麼從我心底冒出。

可惜，都沒有解答。

都永遠不會有解答了。

而這樣，往往是最痛苦而無法放棄的。

是你把我從情傷中救出來，然後親手再扔進一個更深的漩渦。

天降橫禍，躲不開、逃不掉。

而你，就是我的禍。

最後，以一首新詩完結。

風，悄然擦過，雖無聲，但有感。

水，悠然淌過，雖無痕，但有跡。

仿如你，愜意如風，於我世界裏肆虐。
吹啊吹，吹走一份安逸，帶來遍地狼籍。

雖無聲，但有刺骨之感。

猶如你，柔然似水，注滿了我的心湖。
流連著，激起思念的漣漪，然後悄悄溜走。

雖無痕，但有心動之跡。

淡漠如風，薄情如水。

殘忍如你。

然後，心湖乾涸，冷流攻心，思念枯竭。

赧然一笑，怪我認真 罷了。

——殘忍如你，冼夜賢。

「屌你唔係鍾意人就咪撚亂咁flirt人啦仆街。」

-完-

尾句霸氣

啱呀 冇feel 就咪搞人 未有心未準備一齊開始一段關係就咪搞鳩人啦

多謝 你由頭睇到尾呀比個good你自己 btw繼續加油

咪係囉 可惜現實太多賤人 男女都有

仲未搵到個一蚊

個故都完

不過就算有時一齊咗 嗰一刻大家嘅真心jl唔代表之後嘅野 到之後唔愛到要分手點都有理由

係既 不過起碼開頭係真心 之後發展就無辦法...btw巴打有心事？

後續都冇？

又唔算心事嘅
不過比人被分手之後就明白所有嘅承諾都係假
所有嘅缺點係拍緊拖相愛緊嘅時候都可以係美好
但一到佢唔愛你講咩都假 明明講好晒有咩唔開心都拎出嚟講 結果我同佢越收越埋
變咗最親密嘅陌生人咁樣
最後佢去完個camp之後淡咗 仲話鐘意咗另一個
唔再愛我 要同我分手（其實仲有其他事）
之後就開始數我啲缺點出嚟
明明比人飛嗰嗰係我 但仲要問我點解要做到離唔開呢個陰影咁
佢應該都係冇諗到我有幾痛 不過我都因為太傷所以直接離場 而家咩feel都冇晒
但其實佢應該都比我更傷

所以話 趁仲可以相愛嘅時候就應該好好去愛好好去享受唔去等分咗手先嚟後悔 有咩都要講出口好好咁傾下唔好死忍
到分咗手就應該睇開啲 唔好死lur難lur 比啲尊嚴自己 諗下點樣增值自己 迎接下一次嘅感情

無啦。。現實都已經沒有然後了

講得啱呀 女仔一絕情上黎真係嚇死人 可以突然無就無 唉 不過真係愛一個上課 你依家學到咁多都算無浪費過呀 而曾經既回憶都係美好既

[/quote]講得啱呀 女仔一絕情上黎真係嚇死人 可以突然無就無 唉 不過真係愛一個上課 你依家學到咁多都算無浪費過呀 而曾經既回憶都係美好既[/quote]
男人又好女人又好對對方絕情冇feel對大家最好嘅辦法其實都係分手 冇理由再拖人時間
而家諗返起佢係做得好啱 好彩佢夠絕情
一齊嗰陣有開心過就算啦 過咗去再諗都無謂

係啊 好過啲拖住你又唔鍾意你既 依家你等下個出現既時候就識點樣對佢好啦

不過其實都有啲唔敢再拍拖
驚自己唔夠成熟唔敢再全力去愛搞到傷到個女仔

咁或者再等下先囉
成熟啲先再考慮拍拖
依家就專心讀書/做野先
不過依家好少有人仲會咁好諗埋怕傷到個女仔 個個都食左先講

留名支持

首詩邊個寫架?

留名睇阿john皇者歸來

一口氣睇完個故 感覺好熟悉
當年遇上個同男主一樣嘅人 然後我中伏了

我作架

呀john就算啦... 其實係想用佢黎帶出溝女大忌

咁我覺得拍拖愛情係兩個人嘅事嚟
冇理由要一個開心一個傷心嘅
好心為食女就搵SP 或者叫雞啦
扑完人就走嗰啲男人 唔會覺得自己好對唔住人㗎咩

中伏same here 但最煩既係之後再中親伏既都係類似呢挺男仔

咪臭係 點解唔會良心不安
不過真係大把人都求其有女冧自己 就點都試左先 唔會諗將來

[/quote]
咪臭係 點解唔會良心不安
不過真係大把人都求其有女冧自己 就點都試左先 唔會諗將來[/quote]
咁有時真係大家啱feel 就一齊冇諗咁遠嘅但真係有咩都唔好收收埋埋到分手先爆晒出嚟囉

都係既 收埋啲感受好大機會散

呢種男仔究竟係咩心態
樓主不如出埋男主視角

我覺得個男人係對主角有feel 但未到拍拖嗰種feel又或者搵人zip時間

到咗乜都唔敢同對方講嘅時候就完了吧

出join 外啦～

外傳

但係我都想知道佢到底諗緊咩

真係？我覺得應該有考慮過 但最後不知明原因放棄左

係 點救都救唔返lu

佢虛構出黎架 定你想知多啲溝女地雷？

唔好怕我直
因為佢最愛嘅始終唔係你

最重要唔好放低自己嘅尊嚴對追緊嘅人做牛做馬 同埋一日未係你女友唔好管住人

我明 佢係有更鍾意既人。。

係 咁樣係做兵唔係做男朋友

拍到拖都咪制 無論係男定女都唔好咁易比人氹到點都要留返啲時間比自己
如果唔係到分手實重傷